有冇人想開返個ぼくたちは勉強ができない動畫討論post

見某個post冇人想入咁？定同漫畫post一齊傾

會唔會係套野本身漫畫其實都冇咩野好講 起度無限LOOP
唔同五等分可以鳩估
老師好正 老師是天 老師一個頂十個
文乃正宮 文乃小野寺 黑肉敗犬 黑肉炮灰 理科唔吸引 理科個FD仲正
類似仲有PTGF
水原好正 男主廢柴 EX臭閪
上面基本上咩都講晒

都係

嘩屌佢老母
個個回覆都有個負皮先知條柒頭皮原來開撚佐

冇人入去

其實就算冇人入，真心想討論都會自己貼下圖吹奏下角色